英足總已經準備好哂吹12碼比kane 子射

一場吹5個
Mola mola

投降啦
死熱狗我唔踢啦

樓主手球仲敢出黎柒

梳囉

怨婦又插水又走甩紅牌仲走出嚟怨天怨地

投降啦

12碼呢?

插得咁真都唔比，垃圾球證
講緊文尼果球

梳我太垃圾
講插水真係要跟d熱狗學習學習

柒就柒啦又兜